係人造人面前 仲有反抗既機會咩？

希望鋼鍊呢段說話 可以同大家打下氣

推

咪打飛機啦
香港人最多係伊修瓦爾人

要有個傷疤人黎替天行動

咁佢地一樣有人反抗，流亡，流離失所喎
大總統邊個做低？
反轉鍊金術封鎖煉成陣邊個研究出黎同實行？
我驚香港人連伊修巴爾人不如only

最後仲死撚哂滅埋族添

大總統邊個做？ 陳雲
反轉鍊金術封鎖煉成陣邊個研究出黎同實行？ 35+ 戴耀廷

咁我真係唔想反抗

香港人只係開頭個光頭神棍牧師呃既村民
到意識到想反抗個陣 發現對家太強大
即使借助外來力量打得贏
代價就係成條村都四分五裂
不過 永遠唔好忘記
愛德華話齋：我地仲有健全的雙腿
要用我地自己既方式去行出呢條路
香港人加油！！！！

TVB

淨返幾條友冇死架

但係講呢句嘅愛德結局左腳仍然係義肢

伊修巴爾人 其實似 維族人, 西藏人 多D

同埋最重要係
現實中唔會有 馬斯丹 呢D正義軍官

現實中既軍官, 全部只會指揮軍隊 對平民開槍屠殺, 然後立大功, 榮華富貴

睇到個人都眼濕濕

雖然知道現實唔會有動畫咁既戲劇效果

不過我好贊成如果我地依家放棄既 就即係否定前人既努力

所以大家一齊加油 多謝樓主